唔講咁多 去片

條友知唔知自己得罪左香港幾多人？